# 文档库

## 会议记录

会议记录由学生在开会时记录，会后经老师确认上传到GitLab。**会议记录**主要写开会的内容，以及每位学生下一周的学习任务。如果开会时讲了**PPT**，请将PPT一并上传。完成任务的**文字总结**也需要放到该目录下。

## 学生工作进度

学生不可以修改会议记录文件夹，只可以修改学生工作文件夹中属于自己的文件。学生工作进度分为两个部分：一、老师安排任务的完成情况。二、本周的学习情况（学了什么，有什么问题？）